開定先 6060 眾安高J苦主區

利申58 J 咗幾手
個巿已經傻咗
炒上搵北水接貨

睇120

北水唔接係未準備災
夾上揾傻仔接
夾得愈高

契媽cap大陸水
佢走我走

1200

sh 到32857

重現上市果幾下爆升先啦

咩咩通幾時開？ 個個都追貨 一開就派俾啲柒頭

To the moon

150

高j咗，使唔使走😭

70 走曬
ching你賺多啲

$40有貨坐到呢家
但見連登開post 係時候減啲
pltr 小米 gme開親post既 無一隻唔死

今朝清有冇入返

冇啦 賣仔莫摸頭

假期前想入 , 假期後唔敢追

仲追唔追好